係邊個同我講818維園見？

係香港人同我講架喎
但依家人呢？
1418維園連球場都未爆，香港人想點撚樣呀？

今日黑衫帶定裝
先逼爆維園，再逼爆香港島
未出快啲出
叫埋姨媽姑姐
再唔出以後無得出架啦

人呢？

禾係圖書館

Tui

黎緊啦屌
1粒鐘後嚇撚死你

出緊黎

push

快撚啲啦
叫多啲人黎
今日我想嚇撚死

食緊野呀 轉頭出 依家咁逼

Mtr塞緊 等緊上車
同埋應該好多人唔知改咗2點

陣間仲逼呀
我係維園等緊你啦

又話唔遲到！

金鐘上唔到車！

黎緊啊屌

嚟~

次次我都俾你班連登仔fake 9左
又話唔遲到
你地就黎遲過林鄭去記招啦

企鬆d ar ching
企得目的係被逼逼爆維園同d路

好鬆了
依家啲人坐低晒
球場爆左之後要爆埋草地

Yes 盡量坐鬆 坐得舒服

等左好耐車
架架都爆晒

14:08 港鐵宣佈由於天后站現時十分擠迫，港島綫來回方向個別列車不停天后站。

天后好塞

人呢

地鐵好撚柒多呀

如果銅鑼灣同天后出唔到
就去灣仔同跑馬地出啦
頭先天后同銅鑼灣都塞撚到媽閪咁

其實爆撚左啦, 而家企到超迫....

你試下好似尋日班廢老個tim ma 集會咁企, 爆撚左幾個維園都得。

818

係啦，一開始啲文宣係打三點
Btw黎緊

等緊你呀

未黎快啲黎！

我遲到sorry

天水圍出呀 成車黑衣

入唔到呀

遲到，黎緊

民陣真係超級「守規舉」, 其實只要叫大家企疏小小. 保証草地都已經爆埋 , 不過今日點都支持民陣!!!!

人係地鐵站塞緊

好急呀排緊隊屙尿

我地目標係逼爆港島
今日點都撐民陣同香港人

地鐵塞爆

金鐘逼緊過嚟啦巴打，俾啲耐心

屙埋尿先黎
維園廁所排到傻

上唔到車

黎緊

屌你出唔撚到地鐵呀

黎緊啦 等我啊！

3:00PM 後先可以TKO出, 等埋我呀

金鐘等咗成二十分鐘cm

coming now

遲到吖 Sorry

塞撚晒係地鐵站度

到

中環站cake住左呀 上唔到車

推

都入唔到維園

唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！

『今日818，全世界入黎睇一次先出發！！！』

親戚話北角突然多左好多黑衫full gear義士。真定假。抑或係.........求收到料巴打回

樓上咁多位手足
遲到唔緊要
維園等撚緊大家呀！

爆晒

最強即時地圖

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

幫手Facebook Twitter WhatsApp Telegram share!!! 另需要現場情報員

香港站多人到要實施人潮管制！

黎緊 推呀

我有份講既
但我上唔到車

落唔落雨都走撚開啦五毛p牌垃圾

來緊

出緊啦 塞緊車 等多陣好冇

屯門960一車車泥緊

成車黑衫！

好呀好呀

出嚟啊！

屌，香港中環中間塞住左

巴打我都係企左10幾分鐘

根本係狗鐵太廢而家應該塞咗半個維園係地底

嚟緊 對唔住

地面爆哂啦 三百萬人

我有份講，但係而家塞左係中環站

屌你 大西北等左10架都上唔到呀

出緊泥啦！

狗鐵專撚登架啦
係人都知今日有集會，晨早就要做人潮管制啦

6點到， 對唔住

2:44地鐵好多黑衫，觀塘線，黎緊啦手足

好啦我俾你屌
維園除家褲等你

出緊
MTR好多人啊

東隧一出有RB!!
截查左一架的士 入面全部黑色衫細路
大家小心

黎緊喇
北角好多人
塞鐵中
Sor會遲到

係尖沙咀地鐵站 架車唔開

銅鑼灣出唔到出口呀 我想嫁咩

睇新聞架車卡住咗
好多人因為交通問題未去到

旺角都唔開 黨鐵

興遲一兩個鐘到

天后塞撚住咗

塞到仆街啊地鐵

出緊啦

中環站塞到返香港站

香港人遲到=準時

社運人士同公義一樣..

出緊！成車黑衫！

黎緊！

屌 塞撚到

下次早4粒鐘出黎

慘撚過落波後要返工

唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！

帶傘！！！唔好走！！！頂住！！！塞爆港島！！！
『今日818，全世界入黎睇一次先出發！！！』

好撚多人

雖然已經好多人
但未夠300萬呀

睇黎香港人中意發夢多過番工

人呀！

出緊

金鐘塞爆左

點樣爆？地面都爆？

無收咩
認真
想順手去借本書
車費貴

係啊

黑警仲唔肯封路
真係賤過狗

sorry ar ngo latecoming la

今日 維園見
帶gear 不戴gear

唔衝唔搞事 和理非主場
懷疑係鬼 唔好同佢嘈 請佢立即離開

不分化 不割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可

pish

Fai lun D la
Sing yat yiu yan dun nei

新界撚例遲
利申：新界撚

香港人例遲

轉唔到線 塞好多耐
黎多10架吉車都未到我

香港人加油
我愛你地啊
維園見！ 塞撚爆佢

屌你消費負面主義 收皮啦

Up mud lun ah nei

草地仲有好多空位呀

黎緊嘅手足快去草地

維園冇人呀！一定要入黎呀！

維園準備出發

天后站15:02現場，後面陸續有人黎排隊等出閘
而家15:11 一米都行唔到

香港人或者遲到，但永遠會到

東涌線往香港站全車黑衫

冇撚禮貌到你呢

係我啊屌你

818見 黎緊

係地鐵逼緊嘅 集會緊嘅 繼續狙擊花木蘭啊

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
突發！！花木蘭話8月18黎維園同我地挑機

又落雨，地鐵又爆晒！泥緊！

連炮台山都塞爆

不嬲遲到

tui

2.15維園企到依家